HXTV買罐罐 送貨掉到爛爆晒 CS唔覆 應該點👍🏻

Dklm 罐頭都掉得爛 幾咁粗暴？冇電話打得live chat live左1個鐘都駁唔到 集思廣益可以點

facebook inbox 王先生

填form等回覆。。。
影埋相，多數有得退錢嘅
只係時間問題

我一pack買 有罐爆左出晒水 掉左 其他食左
到時同我講冇得退我真係打電話鬧爆佢 大不了買過pack同佢換 反正都係食
一罐罐頭幾錢唔係問題 成個星期唔覆嗰下嬲

send email過去 試過送漏貨send email過去好快打過黎

Sd左啦😪😪😪5日都冇人理
就睇佢幾時覆我

見到戇鳩罐罐就知係寵物台

呢期感謝祭爆買，爆哂負荷
俾多啲時間
唔係你就online 排返粒幾鐘

同事訂野飲送錯貨都搞左半個月
開頭話無貨照要就比80回贈算
同事唔順氣係要搞佢地多d野做
回贈仲要焗你買多轉
佢地執貨佬好仆街，明知無貨都要死轉第二口味比你
又成日執爛貨比人

呢間垃圾公司，未出貨都唔比取消
退錢就退mall dollar，而家改埋張單唔夠30自取都要比運費，扣mall dollar都唔計